升災呀 走鬼呀！！！！

痴撚線架

今晚又fatfat了

燈到

我賺夠喇 轉頭放晒佢
留啲比人賺

賺夠, 唔玩了

升災股災一齊黎 想點啊

做淡慘過做雞啊

ZM